{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010158",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 뷰"
    },
    "text": "こんにちは、春川HOTELビューです。清潔で快適な客室をお迎えいたします。お越しくださるご恩に報いるHOTELビューになります、いつもありがとうございます。宿泊施設は総客室数34室です。案内支援言語としては韓国語があります。予約した日に訪問してお名前を教えてください。※予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。全客室料金は2人基準です。全客室ネットフリックス無料視聴が可能です。市庁徒歩1分の距離、明洞徒歩5分の距離、明洞タッカルビ路地徒歩5分の距離、翰林大学徒歩10分以内、春川駅タクシーの基本料金が適用されます。全室Wi-Fi利用可能、全室PC設置、全室自動ドアロック設置、全室大型TV設置、スタイラー設置(スタンダードを除く全室)。払い戻しポリシーは3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻し、1日前、当日およびNo-Showは払い戻しできません。ツインルームは2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。033-242-0023.",
    "QA": [
        {
            "question": "春川HOTELビューの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューに予約した日にお名前を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した日に訪問してお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの全客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "全客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの全客室でネットフリックスを無料で視聴することができますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックス無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューは市庁からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "市庁まで徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューは明洞からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "明洞まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューは明洞タッカルビ路地からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "明洞タッカルビ路地まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューは翰林大学からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "翰林大学まで徒歩10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューにはWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全室Wi-Fi利用可能です。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの全室にPCは設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室PC設置されています。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの全室に自動ドアロックは設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室自動ドアロック設置されています。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの全室に大型TVは設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室大型TV設置されています。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューのどのタイプの客室にはスタイラーが設置されていませんか？",
            "answer": "スタンダードを除く全室にスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "3日前には70%払い戻し、2日前には50%払い戻し、1日前、当日およびNo-Showは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューのツインルームは何名基準ですか？",
            "answer": "ツインルームは2名基準です。人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "春川HOTELビューの電話番号は何ですか？",
            "answer": "033-242-0023です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 616
    }
}